文宣速報 鄧炳強元朗屠城！

文宣

求fact check圖 tg 射民居 老人院

推

Bump

文宣組 開動啦